是日晚餐

咩魚（我係窮撚勿屌）

章紅魚

貴夾唔飽

一個人食一條魚都唔飽